Küssimise paele tunnistas wenne kolmeister ta om Johann Heidsonile se palwe kirja kirjotano mis temmale sai ette näitanud. Kui wenne piskop om tulno kirko kaema siis omma rahwas kokkokutsutud omma kaibused ülles anda, ja wenne praester om temma käskno kiik kaibused ülleskirjotata, ta om Rissi Hindrikule Wöbso linnan, ka üts palwe kirja kirjotano, ja monni walla rahwasale, ülle rosse orjuse perrast.
